［集郵］日本仲有咩係擬人化角色？

我先 血小板

刀劍 三日月宗近

仲有咩

架仔諗法真係痴撚線

請大家出招

幹細胞

Window 10

有冇咁痴線呀

之前提議過颱風名擬人化
唔知未來幾年會唔會見到idea成真

功夫小食神 炒飯俠

漢字部首擬人化

大把

Btw 刀劍擬人化其實一早就有

干將莫邪

soul eater

青蛙

network
TCP HTTP IP

醬油擬人化

曱甴

不如講下有啲咩係無擬人到

颱風擬人化都有啦

依個唔係香港咩